個人支持香港台灣電影圈交流

台灣票房收入其實同香港票房差唔多
至少可以減少經費壓力

以下開放討論

親
多謝您的回復